一人一個做咩生意

$10000-$200000投資

$10000-$200000
成個小學雞咁

賣4仔

但萬里死咗

收返埋d錢啦7頭=.=

小本經營都得掛？

賣魚蛋燒賣

做尼行無發達

all in 牛熊

點睇龍津

尼D成功例子 都係睇彩數同埋人流

唔熟手